[一年一度]中大書院你問我答

利申：讀和聲

Asso上入咩好

請列出和聲所有罪名

一句講哂，家長式統治，當學生白痴。口口聲聲對學生好但從來唔聽學生意見。有佢講無人講，上至學生會下至普通學生，佢乽唔會聽你講，永遠有千萬個理由辯護自己。

Asso同書院無關系喎

ws院隊係唔係好容易入
我諗緊uc 定ws放第一

聯合同崇基唔知放邊個第一

聽講有啲College唔收

想入邊隊
大部份你肯練就入到

如果你特別鐘意cc就cc
最chur最多活動

UC對比下就好靜

兩間style差好遠

Shho可能差啲

點睇cc

想入田徑/越野/足球
但係都好耐冇練
呢幾個運動邊個college易入

有好多醫科生報，所以好似收好多咁，實際上因為每個faculty都有quota所以medic要同自己人爭位

我自己係寫中文既，所以語言應該唔係問題
唔需要show off 自己，唔好太矯情

google和聲十大基建
（連隔離書院嘅我都知

當年排第5都入左四舊其中一間
明明四舊入面其餘3間都排得仲前
相信分類帽啦

強力推薦睇一睇

除非你係GPS 如果唔係一定冇機會
即使係GPS 都有人入唔到

推一推